想問下埋土大學info day有咩睇

想知有咩可以睇

雞

可以參觀青樓

假民主場

象腿，黑肉，酸臭腳

大隻仔

一土田土：理
一中一：工

如果識人讀你想入果科
其實直接問人仲好

紅色紙

冇野睇。睇salary report 算。

睇MK仔打交

睇競爭對手。

睇00後學生妹

睇：女
拎：folder USB
冇其他

agger

絕食
四點學生會同學校開會 唔知會有咩行動